TG有frd被起底，report極都冇反應，點搞好？

TG有frd被起底，父母搵仔女，report極都冇反應，點搞好？
Frd已剷哂account

你諗下老豆搵仔連d狗嘅id都起埋 就知report冇用

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張